我再講一次 今時今日仲諗住去選舉做議員既人 都係死陷家剷

尤其是借抗爭事件食人血饅頭既撚樣
理撚得你係政黨定素人，我實去掃場屌你老母

螞蟻搬家，蟻多摟死象，人人有工做

一日冇雙普選一日都係濕鳩建制話事

選黎除左做政客飛黃騰達之外我諗唔到其他原因
議會廢撚左十世

姐係各有各做係假㗎啦
不割𥱊都係假㗎啦
現實係我地要有人留到響制度入面做野
果啲人就算唔去選都唔會同你上前線

咁到底區議員同立法會議員係體制入面發揮左乜野作用？
班飯民咁撚多年黎除左不斷賣港不斷投降不斷民主最黑暗一日，然後輕鬆袋9萬8之外，到底幫左香港d咩？
今次都係全靠班無名無姓既義士啊！
議會廢嫁 呢句野講都講左好多年 仲選乜撚野？

新風向

推

ok
咁唔好搵人去選
唔好投泛民
比全世界睇響仲有偽民主選舉下我地民意揀左保皇班仆班
然後佢地理直氣壯咁鎮壓我哋

新風向？

立即雙普選

又想叫人射落海？收皮啦五毛

笑左，議會有泛民同冇泛民有分別？政府有咩惡法係過唔到？泛民除左9up 又唔衝又唔打 有鳩用？
我不嬲撐總辭，然後全面街頭抗爭
你又要死撐議會有用，一問你有咩用又講唔到

Ok
咁繼續俾垃圾建制派自動當選區議員10幾年好冇？

裹應外合有冇例子？講件實例黎聽下？
如果班議員肯拎哂d人工同津貼出黎做抗爭基金我就撐有用

有分別？政府有議案過唔到？
繼續妄想議會路線只會令班和理非繼續發夢唔落水

兄弟爬山 各自努力

你有時間不如去睇下建制經區議會拎左幾多funding
億億聲呀哥仔
我唔係話有咩用，斷佢條水唔撚得咩，用下腦啦

原來建制派唔選就冇水，睇黎共產黨真係窮到狗都養唔起

點解唔可以一齊做？
喺11月24之前係咪肯定可以推翻到成個議會制度？
革命唔係一時三刻嘅事
依家做住先唔得咩？
如果全部都係建制入去香港更加快玩撚完

要再覆佢嘅人
記得善用不推文功能

不推文回覆